[1111] 少少嘅改變 可能為聽日帶來唔同嘅結果

知道各位聽日各區集會準備得如火如荼
和理非可能未必知道可以點樣幫手，
我自己就有一個少少嘅建議。

聽日和理非無論想主動罷工被動罷工都好，
可唔可以一齊著黑色衫加口罩。
唔好屌我住，聽日其實正正係blackbloc 最幫到手嘅一日。
啲曱甴警聽日一定高度戒備，見黑色衫就想去咬，和理非黑色衫就算俾人查班曱甴都唔會咬到你，但係你分分鐘可以幫到勇武手足buy time，甚至令佢哋草木皆兵，更加容易犯錯。

所以聽日鍾意被罷工好，點都好，和理非一定要著黑衫。勇武手足就當然彩虹戰衣啦

光復香港 時代革命

1111和理非黑色衫

出街嘅全部都要黑色衫

越多人著越安全

全部人黑衫至少都比到同路人睇有幾人想被罷工

唔知要自推幾多次 但係要個個都見到

就係咁樣

好似好岩聽 推左先

大家一齊著

幫推幫帶 11/11 黎明來到 物資綜合post

推到大家都要見到

過幾耐都好 香港人就係唔會認輸

推

和理非要黑色衫啊

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

自推幾多連都要大家睇到

光復香港 時代革命

聽日可能出現嘅情況

希望大家可以幫幫手 推上熱門 俾多啲人睇到

攝衫

卧底甴 無樣睇 好多MK仔同阿叔

Push